見到高登而家咁樣真係好可悲

之前十世都唔會update 而家有其他人威脅到啦 先屎淋尿瀨咁updare m 版 真係好有無線既果種感覺
永遠都唔會改進自已 天下太平果陣就淨係諗點吸引多啲人上拉多啲廣告 到而家先黎臨急抱佛腳 咁既思維一早應該被foul 啦

agger

高登仔既特性就愈打壓愈大力反抗。林早洩以為自己真係毛習東！

曲線宣傳